比女玩，留低tg傾計？

點解咁難明句野

俾女玩 同留tg有咩關係
好笑既係你搵人傾但唔留 要人留tg

其實佢係d 留tg post搵都得啦